165cm體重幾多先算好？

如題

仔定女

女就唔過50kg

睇體脂

女

過輕

50kg 左右
睇體脂緊要啲

40

女仔70

男仔55

利申 肥妹愛好者

80

體重真係唔多重要 身型同比例重要啲
利申：164 50

pmed

睇你有冇做開運動/gym，有既話55-58kg左右
冇既話輕d, 因為脂肪輕d

225磅左右

認真？？？😂

BMI 20

162 55kg 整體睇落算瘦 但肥在大脾

我覺得165 53-55左右啦